點睇啲 DSE 雞成日吹到中學數學好難咁

又咩呢度有伏位，個度有伏位
要用咩神技去破解，要入咩Program
唔講以為打緊仗

哦

因為DSE數係鬥快唔係鬥識
好似係

55

樓主宇宙奧數隊
考maths唔使用cal
Sct用對數表
加減乘除用直式
好波

你邏輯都幾有問題，我講緊 program 唔係成部計數機，你數學要加把勁啦

中學果D叫數學?
算術就差唔多

其實唔好話DSE, 咩學制都有人話數難架啦.
叻既可以好簡單明曬所有野, 唔叻既就要做勁多練習先做到同樣既水準.

佢地mc用開program呀嘛
今年一冇得用就成班仆街
連正統方法都未識就用program

中學數學 對中學生嚟講算有啲難
亦都好合理, 唔通你又串鳩小六生埋怨小六數學好難?

六常好叻

又釣中學生

覺得好易

不過level 4

六常 幾時教我一元二次方程

做得你老公，點都要有返咁上下

根本就係

捉住你手仔教你 factorize

如果冇操卷冇溫書 Level 4，咁又真係易

撚下啲中學生先

4咁易都拎唔到不如切腹

其實願意做數根本冇可能冇5

讀medic 個d 應該好多都有

公道d講，DSE程度相應DSE雞年齡尚算妥當，只係DSE雞好鐘意叫春咁解